有無政府部門、紀律部隊既公開書整合post？

每隔一段時間出一兩個POST，結果沉哂
有無巴絲有儲低個source做一做整合?

就係呢度

消防 救護 海關 入境 懲教 民航處
仲有冇?

(遍地開花）到我地懲教做野啦

[繼續開花] 海關職員加入響應 支持香港人

全部消防 救護 同我入哂黎！！

消防員太太復述消防員先生的一個信息！

[遍地開花] 文書及秘書職系公務員致全港市民書

(遍地開花）到我地房署做野啦 （轉載）

「721」民航處職員的公開信

仲有冇

(遍地開花)到我地聖約翰救傷隊做野啦

（遍地開花）到我地水務署做野啦

【遍地開花】漁護署同事致香港人

[遍地開花] 到我地建築署做野啦

‎[遍地開花] 到我地環保署做野啦

[遍地開花]社會福利署出現連儂牆！

[遍地開花] 醫管局文職人員致全港市民書

【遍地開花】一班熱愛香港的醫管局職員致全港市民

[遍地開花] 稅務局職員致香港人之信

[遍地開花] 社會福利署職員致全港市民信

「繼續開花」學資處公務員給市民的信

share呢個post比你身邊支持政府既廢中廢老睇啦